信唔信緣份開始同結束係上天注定？

信唔信緣份開始同結束係上天注定？

正評: 信
負評: 唔信

係

邊有咁多巧合同緣份啊 好多時係人為架

好多野都係整定

55

係，有時唔到你唔信。

我信

信

信,所以唔強求
利申: 單身29年

用咗左手定右手？

開

點做到？ 係人地樓下等人然後扮撞到？

投你老母

最後一齊返？

本來都唔信 經歷過就信

分享下

初戀
當時我中三係毒撚
竟然有個靚女鍾意我
不過好快毒撚性格而分手
自此脫毒

中六
同個女仔好快一齊
不過佢都好快去英國讀書 好快又收皮

之後 都好有緣來緣去嘅感覺

所以我好信緣份至少有七分注定
利申 普通樣